[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [531]聽日開始1500萬活動送4星

-Fate/Grand Order-
-營運官網-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-英靈靚相介紹-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

頭香

遊戲王?

HI 順手放番茹西網

不過又唔著底褲

十香準備好未

啲裙畫到全部智障咁款

爆果打心先

我愛葉哥哥！我愛葉哥哥！我愛葉哥哥！

搞掂咗好耐 2技8LV

但係個pool都仲係咁閪

留名

講咁耐即係養生

終於有個pool可以休息

理論上下個pool都得，艾蕾

周回關無半減

抽多隻阿比收齊靈1,2,3,4各一隻先

阿提拉都係

+好 友位10個
終於可以加巨頭

到而家都係未有對應iphone新機種更新

玩到算好好

睇唔明

我反而想知唔同角色既寶具LV要求

今次dl 送咁多野,葉和華

唔覺 5星種火果d一兩年前plan左要搞既

我沒有信仰直至我遇到葉華和

聽日留個位比我得唔得

而家有位
求id

整左一鍵開BOX先好吹奏

人地就係唔想你刷咁多
點會整個一鍵開比你

154,562,791

潛左咁耐就係砌呢張圖

我簡黑塔

仲未歪過

依個情況我揀黑槍

頭髮就黎甩

3個老婆同一個老婆 好容易選擇

加咗

終於可以有女武神

換理女武神就差尼祿
仲有十個大腿位 迷葉2week

好難揀

好難揀，點揀好啊

瞬間衰老

巴御前選唔選得過

卡面都抵啦

784.630.222
仲有無

女武神

美海

睇佢將啲樹啊柱啊車上天射箭都過癮啦

我的天

掛住打機的人妻

又多一位大腿

大佬仲有無位
027,663,035

成日係小刑間房

都係要女武神了

冇小刑嘅我典算

巨頭仲有無位
029,285,031

630821552
求大佬

加咗樓上2位巴打

自己同佢玩

4星差爺爺 段藏 c媽lily同黑槍 點揀好

神父10個位可唔可以預埋我

巴打我id係darkmagicman

預埋我+1

有求必應

+1 神父留個位比細佬

殺冇aoe咪段 唔係就黑槍 以好用計

211847246 1個位 加左先 聽日多10個位再加哂

Wing added

OK

我以為你GAME名叫返DMM

317915960

求收留

ﾉ , ,ｨ'-=ﾐx
/／ } { 〃
ｨ′ しｨ=' _ノ
{_ ヽ_
} _,、ｭ__,- `
/_,ィ /
'- ′

211847246
留個位先，聽日先加我

大佬carry左我好耐 每次活動都

預埋小薯

我依家答你都冇用
聽日都唔記得
聽日五點再講多次啦

嬲

好彩一早加哂巨頭

add me?

未加晒巨頭
聽日好機會

聽日下晝mon實個po

係時候招定d nobu 同好

奴把

多謝巴打

224,877,328
求大佬

牙福定女武神

女武神for sure

七月Added

有J你都岩

加左你啦一早

留定個名等me認到u

好想欺負noba

今晚返去大戰三百回合

4果冇心

美遊大魔王

我大多你一百

刷緊萬聖d關？應該冇咁衰

有
紅箱出金餅冇心

寶一夠唔夠連射

綠卡就一定要高寶先有計傾

咁換牙福 起馬叉電互射兩野

長掛nobu有絕對優先權

me唔用4星

Fgo欠me一粒星

150lv優先

諗下好啦

有没有人可以告訴我為什麼要交friends子

冇

仲差1lv 有鬼排 近排重玩返爐石

我多一粒星之日 就係你weak醒之時

牙BU又改名

媽媽

七月added

咁即係詛咒我成世都醒唔到

冇改好耐啦

julysummer added

add jor

唔知可唔可以砌滿10個位

Sanyok added

ドフィadded

清幾時升埋嗰技

淨講條纖腰已經值5星

廢J，2個位

冇qp 打緊

k

加了

唔知改咩好added
希望收留小薯

NOBU5星太勁 所以無

563,680,333
新手求好友

好多高巨有空位

就快千二日,龍娘都仲係寶0

same

可唔可以add u

add我無咩用,長期唔擺人

暫無位，聽日加番

有冇人揀力架

固有技魔王，身材鐘意點變都得啦

美遊added

佢都唔翻黎 接條毛咩

仲差一百萬

呢d要un過至知

竟然

呢次揀女武神了

唔升下自己寶 失敗

成個活動悶到嘔

好彩銅料有隊快刷 仲差d種火先換完

得鬼王值得一戰

珍

平a go

要隻寶4升寶5好
定要寶1尼托好

換狂蘭升寶算

女武神係常駐定故事pool

常駐

你就遲早歪到5啦,仲諗咩

咁換盲佬算

依家寶幾？

想換故事pool盲佬 冇乜機會抽到

尼托同狂蘭都寶3

咁唔洗換啦
實歪到

有咩推介

諗下諗下，今次都係唔抽了
最後一隻哪咤仔等佢遲d自己出黎算

黑傻 or 雪山

兩隻都寶5

終於可以阿比寶五

阿塔archer

有錢到

ok 得寶1

有2.3

以後跟我一齊吹奏早見沙織

2.3有大西既角色

好醜

有條撚 咪再妄想啦

越醜樣我條jer越硬

大家都係叫沙織 點解要分黎分去

大西好撚唔掂
抵佢紅唔起

神父有無玩戀活

AE伊 阿巨 如果之後岀魔伊/文西lily就冇錢了

任課架WOR

有冇巨頭有銅農具 做緊死線戰士

779707752 只加LLC 非巨頭

七月added 好驚畀巨巨del

升下劍蘭寶具定換囡好

gay or not gay

630821552
小薯招fd子

真小薯 唔知改咩名added

其實無咩邊隻想要

開new 可能揀返b叔
歪紅a到寶五
都未見過佢

你係我個list到好耐
唔知係巴打,聽日加U

聽日要乞fd

巨頭終於肯加me

都未更新都咁多人招fd子
既然有位點解唔一早招

佢地留d fd位係for晒卡用

揀唔到就random揀算

真香

終於有狂蘭

諗緊狂蘭寶2定瓦爾基利好，本身我有寶1中二王

女for sure

有中二王仲用蘭？

寶2尼托定寶2巴好

做咩多左好多人上水

終於可以un 女武神

瓦爾基利
女武神

邊un邊奶佢地對翼耳

個個都準備7號換女武神
我好期待睇大家換
祝人人7號換到女武神
利申 我果隻女武神陪左我三個月了

如果係強暴廚既話 最近有無邊隻新出4星勁?
女武神?

Fz隻槍隻劍職聽講幾勁

睇強度要睇你本身有咩
例如你有無中二 狂蘭高寶

無 但我都無處女版c sor

咁女武神已經唔勁了

下 咁我要點做 開圖鑑算?

ys la 無咪換翻隻
三條女

搞大

wadiu 2點仲有人

新手想問下應該寶2女武神定寶3狂籣

會歪到bo5

利物浦

respect ok?

係咪有人叫會員2d
出黎講兩句

唔得 我專打利犬

有冇圖係分類依家啲345星，邊啲係常駐，邊啲係故事pool限，邊啲係活動限？

有無雪城b叔大腿求加

巴打你個隊人好唔平衡

原來伊凡雷帝係活動限，仲以為係2.1故事限添

想要jk鹿或大龍娘
但殺職隊弱既我諗緊係咪換尼托會好d

而家用AE打啦

手足黎吹下水,
仲要等多兩粒鐘火車,
好撚悶

揀邊隻4*牙清

Amazon

唔揀故事限
定係已經中晒

on99999999999999999999999999999

故事，常駐pool四星爭四隻
Amazon 爭一隻bo5

邊有咁大

踢咗人落山踢足5個鐘好爽

去邊要等2個鐘

看球?

點解唔要隻未有既
到時情人節可以多份朱古力喎

好撚悶
本身以為美斯會出 後備都無

因為無興趣

咁的確有愛最緊要

幾時返HK

無圖

戒丁

冇power

打丁 打到個人既眼神、氣息弱哂，點返工啊？
我勸就咪打

晏d抽番隻阿比就有power

耐無打會忍唔住周圍睇女
仲難集中

5點訓7點醒呢次唔關打丁事

你都On99，得閒睇下戒丁post啦
好心勸你咋，on9!

2個鐘不如唔好訓

學生有d似高木

冇隻高效率即死角打活動略為不便

個個都準備7號 ALL IN 阿比
我好期待睇大家抽
祝人人7號中阿比
利申 我個fd果隻阿比陪左我成年了

目標寶2>寶5

工已辭
青已廢

即刻打黎confirm offer
+利豬波
精神

一辭工即有offer
cls

30分鐘就辭左份工
交左好多戲

新工幾時再番

下星期一
又可以廢多幾日

自己都有答案, 咁你仲問乜撚野姐

要戲架咩 掉低信就走

我真係無即死角 是咪要換尼托?

尼托

NERO定黑傻好

總之除左係有愛角想拎
否則無尼托嘅人通通同我揀尼托就啱

駁唔到

黑傻有冇得抽

大大個故事pool係到

邊有人抽故事POOL

新宿pool

唔係限就有得歪
精神

抽曬所有alter bo5

歪?

抽都出為止
目標尼托bo5 100lv 4000

尼托得寶一
駛唔駛揀黎升寶

曼聯贏/和 = 寶2
輸 = 其他

曼聯輸2球可以嗎?

都得
教訓下普球王

冇電
唔打心了

唔係養生到21號下話?

最好啦
風平浪靜咪幾好囉

冇乜錢
養生未幾好

死線戰士

你慌佢唔復刻聖誕咩

好彩二週年揀咗尼托
抽過兩次pool有尼托up
到依家都重係一寶
常駐會歪呢樣野，唔係課長唔好信

你唔好咁痴線啦

阿比 今晚我會試試

長抽必歪

神父又贏

呢個真
利申歪到寶5

我都知
但佢之前話要喪抽STORY抽到黃

常蛀4星多到賣

冇話淨係抽story wor
我淨係講會抽到bo5

勁到
想要高寶貓貓但得寶一

貓貓=智障

呢隻開驚無耐已經寶5左
係我太非洲

十家得劍刷同女武神同哪吒唔洗賣
STORY就差得多

我懷疑好似龍珠咁常駐pick做左手腳

課得多就會中

依個真, 第一部個D差羅摩同糞恩未寶5, 1.5個D都已經歪得七七八八

哪吒自從上年pickup之後就無中過

爭d唔記得打關低難度

呢啲正路一開就打啦

竟然有風

而家先跌有撚用咩

我直接skip算,唔想再㩒入去個event 到

用雙csor岩fuck王/狂蘭轟炸啦

我跌多左3張

係棄驚定放假定唔見acc

狂蘭加替死鬼s 3T

又跌多張禮

你仲打緊

打埋最後一場心
隻野成日跌術餅唔出心

唔記得清體

比你下年用

好耐無清過

你有仔有女un梗係唔得閒啦

諗緊拎咩4星好，

冇狂蘭bo2

冇尼托， 但又想揀阿福或者黑槍呆

早晨rrrrrrr

早兩頁佢先話自己係bi

csor 週回狂蘭定女武神好

尼祿,別無他選

中二王

己經有中二王bo2係咪可以唔駛揀

串到呢

咪揀D野開圖鑑囉

終於有尼托
幾時自選5星禮
突爆黑杯都未有寶石翁

我冇中二王

台主咁你開晒圖鑑揀邊個

咁型都唔抽
不過我都係抽完先知真係咁撚型

同黑狗一樣
抽左
冇出

揀比story限升寶
應該C媽lily，得返佢寶1

以前唔知邊隻五星pickup果陣有pickup埋C子

3章同魔伊？

BBA第一次出黎接客

雪山女神寶2定女武神一味三食但寶一好

好似兩個都唔會係限，我會揀未有嘅

睇卡面都知要揀邊隻啦

點解要揀
傻嘅都知女武神正啲

終於可以開齊全部4星GE圖鑑,
D STORY限真係好鬼死煩.....好彩佢有得換

明明以前係會係STORY POOL出PICK UP GE, 依家就下下都開個新POOL出黎, 搞到無得歪D STORY限出黎

寶五黑傻定
寶一狂蘭
你地會點揀

開新章個陣成日都有包故事限喎

寶一狂蘭都唔夠力啦

愛

寶1狂蘭再抽到寶5

IPAD PRO已到手 等緊5點開FGO

係, 但就淨係抽到個次個D STORY限囉
好心佢根主線黎出個D POOL就放落STORY POOL到PICK UP啦

其實每周年都有次 係冇左1.5

有無人揀柳生

你唔問有冇人揀蝦娘

你係咪真係dum錢抽先 真係抽就期期story開第一次就中曬啦

有啦唔洗揀

DUM錢抽4星緊係唔會啦, 抽到個期5星就收架啦, 4星限另計
所以未到依家4星都仲差緊一隻悲催坦先齊圖鑑囉.....

唔是咁易

神父幾點抽阿比？想食氣流

你鍾意仔仔定囡囡先

bo5黑saber定要隻story限嘅新角好
心大心細

應該五六點

有無早D開呀屌

其實下年6章劇場版一定有機抽悲傷廚 不過你都換左了

柳生伯一定大把人揀
不過唔係呢度

bo 1狂蘭10技+csor buff 去唔去到50%np

好危

開唔開台

睇佢連埋D咩PICK囉, 跟白槍PICK除時唔抽架喇
只要隻4星唔係真限基本上只會睇佢PICK個隻5星係咩

ON9
STORY限同限好大分別咩

狂蘭通常掛咩禮比人用?

滿破寶石

盡快有

無人用

明白哂

要2隻cba先有用
掛出嚟係無用架

綠卡隊刷野只會搵返CBA
普通刷就是但一隻寶石翁狂職AOE

以為掛出黎會有人用姐, 咁我掛番B叔算

仆街IPAD PRO 11'條藍邊好似仲勁撚過X

嗨

趁呢個時間去肝其他兩隻驚先

好有電影feel

巴打好靚仔

多謝

蘭仔多個綠放 / np率多返2round會好好多

box無b叔，依家既進度已經過曬主線，活動高難都過到曬，仲洗唔洗換隻b叔翻黎

應該簡邊只好...可唔可以叫阿基米德幫我簡 (

b叔10年都冇用過

升寶

宜家寶4,仲差3隻

唔係差11隻咩

另外2隻要黎show埋淨低2個嘅icon放倉
唔會升得高/拎出黎用

fgo係集郵驚

好眼訓

巨人111

好淫

本性

張家輝. gif

bo2布丁櫻定尼托好
選擇困難

預備圖

寶2 狂蘭 定 寶1 女武神好?

13分鐘

GO GO POWER RANGER

狂蘭 sure

一直以為ceo係5星

尼托sure

bo1就算 oc先加即死機率

狂蘭值唔值寶3 但寶2同3好似冇咩分別

分別近乎0

記得上去PLAY更新左個APP先

bo5

中心

iphone x 之後啲ui 係咪諗住永世都唔改

469998040

999 209 445

上次fz抽爆左

小薯 唔知改咩好added

尼托有寶1 了
咁簡狂蘭

友抽出4，5星肥料

128 329 953求added

神父是咪有位了?

招換巨頭們

清爆左

唔知改咩好added

十香add

630821552

比名我

唔知改咩好

閃閃added

神父可唔可以加埋我

根本唔夠佢地快
今晚先搵人加了

神父順便加埋

比code我

唔知改咩好add

尼痴同nobu係咪有位加我

美遊addes

成功你咩ID 我想抄你牌

218,457,986

唔知做咩比10個人del咗
小妹需要關愛
606,503,822

022,740,751

Add多次

766 033 890求加

854,252,943
神父可唔可以加細佬

added Pryaz

大元帥added

TATA added

上面果幾個加曬 自己check
準備抽卡同賭馬

846,099,443
歡迎

又抽

878929684

👌

Wing added 之前好似比巴打del左

仲有無位
046111101求add

巨頭放題
等緊尼痴同nobu

846,099,443
加左唔該留個名

求fd，達文西個件差少少，要大約一個月先有

各巨頭加加
小弟ID:136,804,058
名:Gear

巨頭出現

默默地ADD左幾位
另求巴打收留我
339 661 803

pryaz added

167 725 304
有錢有絆禮

999 209 445
小薯 求家
有位就順便add埋啦

029,285,031 add左留個名

766033890

大佬們新手簡唔簡寶一女武神好，定係寶一狂蘭算

加曬上面果d 自己check下有冇個紅色字綺禮

神父之前俾你DEL左 ADD番得嘛?

add左
感恩😭

029,285,031

多謝神父

128 329 953🙇‍♂️

amamia added

神父ho ball 抽卡未

神父仲有冇位

哪吒寶五，可以唔洗課金了

我加左你未

結城秀康

👍🏻

巨頭放題 名都留唔切 cls

914 721 093 搵fd子 加左講聲

想問問隻四星去邊換?
搵極都唔見有

last一個 快

原來多左10個位

非洲是我家added

請唔到阿比翻黎

居然冇人講牙比 fgo已死

469998040 try try未知

風歌 added

pryaz
added

天意

774410421

正常

結城秀康add

Arcueid added

要抽既一早抽晒

綠字halo added

依句珍

347,991,757
十個位

PPP added

保科有希added

轉場玩gbf算 嬲

阿比交俾我保護就夠

846,099,443
最後兩個位
加左請留名

忍痛del左早膠

六合added

push

人幹事

854,252,943
招下fd子

114,207,399 紫字高杉added

差一隻先寶5呀比 今晚再抽

呢幾位係邊位巴打留個名thank

parco132 added

Added

藍字 Stan added

218,457,986
好多位

屌要返到屋企先更新到

146lv?

here

台主仲有冇位

第一個我黎

仲有一個位 有冇150lv巴打

成個list都巨頭
好多大腿

Sanyok

搵到你了

590,676,366 求大腳

綠字Halo add左

得返一個位
加最快上水個個

422,524,372
求大腿add

Taka add左

92位咁多既
睇黎我要衝rank

ADD到好多大腿

full wor, 要del 人

同埋上面毒羨巴比d時間我衝rank
fd list 宜家得80位

尼痴仲有無位

一槍added

冇人應就pass了

幾時可以add你

推po速度快到

仲有十個位左右

加唔到巨頭了

恩奇都巴打有無位加小弟

尼痴有無位

尼痴有冇位加下細佬

154562791

最尾個個係你呀嘛

add多次 見唔到

還翻比我

同問

029,285,031仲有5個位

Zeta added

加唔加得
結城秀康

巨頭認證係20隻以上寶5

you

434,479,182
有無人加我

added左

咁少既咩

一放個ID出黎就好似比人輪咁

kirei 有没有集氣

加哂

要衝rank冇位add 人

我得10隻

台主同yip巴

Gear added

仲有無位

唔加密

計埋123星我都有20隻

好多生面口上水咁

成個頭都係血

巨頭open day

全世界等台煮

大家認住呢個code 有認證

加左

我等左依個gay會好耐

UMA 加咗了

綠色halo added

智世added

add大佬們add到流鼻血

黑色五毛警告

214 452 101
只求長登入
利伸非課長

咁多人加完唔留名,點認

平時一個二個不停推po，生面口來不及comment

台煮有冇位呢

紅字凛凛凛added

終於見到巨頭條list 金光閃閃

唔留名未唔好accept

聽到警告響起 留名

Pryaz added

已有五毛LIST

咁快

Wolfjohn added

頭先咪加撚左你囉,你睇都唔睇就ACCEPT架 ?

唔見你

我留了名

請各位見Gear add 請接受

原來個個真係你嚟

煮我add左

數一數個FD List 原來有成36個未140lv

id

600835282

082,384,613
萌新求大腿，有成12個位

779707752 LLC加我

啱啱玩左3個月仲有10lv比小小時間我

フレポ10万使って金種火21個。そのうち星５種火が3個。
10萬FP 4星火21, 5星火3

999 209 445
小薯 唔知改咩好

要有140LV要求太高了

我覺得招友要有番啲原則
例
741,905,292
140下與寶1勿加 謝

屌 慢左

Halo add咗

紫字高杉added

講好的... added

add唔到爆左位

020,441,896
仲有3個位
小薯求frd子

UMA 加咗

清緊友POINT
金肥都好似幾好出 ?

唔係大腿add唔add得 紫字高杉

無BO5梅 唔好加我

真係太多生面口
我要優先加左熟果D先

幾日前先del左堆未140既人

水樹啊 恩其都 葉仔 尼痴呢幾個都係全list寶5
都擺曬code出黎
快d去搶加佢地

半個po都係id

加我呀台煮

台主仲有冇位加下

added
リコリス

終於add曬d tamamo

冇沙煩要升 阻住我堆禮肥

咁個機率都唔錯喎

有人講下都好，亂gum add

撚狗十石記得打

同求 766 033 890

紅字凛凛凛added
頭先加完無覆番

要add都係會屎忽撞棍咁add架啦 一樣要禁拒絕制

我最期待口既畫面出現了

10版都係ID

accepted

674132043

其實個id係我朋友

加密左 覹係巴打就ADD

唔好del我

我未見你個request

仲有一個位留左比阿扶

537449375

搞掂 見到既加哂

再Add左了

Me都想加d長上水又易認 潛陣再招過

97200EXP一張五星肥

我加左你未
434,479,182

終於add到你

生放都講左係四星三倍左右

求id

nobu你要小心呢個賤人

迅間去到900幾個reply

999999999

望一望
咁奇怪既

我愛大西

add friends comment 會不會推po 到1001

好耐冇見

無可能唔會

其實4星寶5好基本...

仲有啲巨頭未上水

潛水太耐
要湊女

梳囉.jpg

應該加埋gbf同志優先

Taka added

Add唔到失敗卿....

咁可以留到下世

我add左啦唔係咩

下世隻驚都執柒左啦

你都失敗

屌你啦
你明明就係我LIST入面最早果批撚樣

開ser就add左

樓上加我個D大腿接受曬了

換片餵奶氹佢唔扭計
好辛苦架

ベーオウルフ。ゼロ加左

銀時罪歌DMM

add oil 多d上黎吹下水

個個養生我就衝1.5

重開完見到

果然阿比是愛我的

達到上限

小弟加唔切

Taka Added

仲有尼痴 4個都未加呀屌

等睇你9up

ベーオウルフ。ゼロ加左你

隱藏巨頭JXXX會不會出現

招fd子活動打沉左海豹

發現有人拎我id黎招炮友

就來1001 推

個匙窿都屌到變晒型

招好友
要有兩隻或以上既寶5尼祿
有興趣可以留id 會盡快add 你

呢個真係要捕住,唔知幾時先出現

J巴

插我未

花式招friend